今日騰訊升穿390蚊，老衲永遠離開連登

收皮啦你，有撚走過咩

走啦衰狗

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

看不懂香港狗的繁体字

支那衲

今日騰訊升穿390點,老衲- 請晒呢度留名嘅人上蚑那食衲煲就得啦

深圳蚋